豪氣家長擲萬元買兒童科普書 搶限量書包

香港書展今日開鑼，高太今早帶同女兒九時多在門外排隊，打算搶購兒童刊物及場內限定換購的書包，並預計花費逾萬元購買《兒童快報》、《兒童的科學》及訂閱其他雜誌，亦表示不打算購買教科書及補充練習，希望女兒多閱科普讀物吸收知識。

有不同書商每年均以優惠訂閱價吸客，拖行李箱的梁小姐表示，場內訂閱雜誌可獲贈大量禮物，包括化妝品、耳筒、電髮棒及耳機等，料花費逾3000元購買汽車雜誌及投資雜誌。

大把港豬一年先買一次書

買完唔睇嘅仲多

儲書唔睇

好Q多家長買

買game唔玩